5-6月去台灣 求建議

小弟想同朋友去放鬆下
大約預6500-7000去4 5日到
求建議

咁早諗定？